公屋係一式一樣 長康邨係邊型號公屋？係咪代表同型號都可能一樣有缺陷？

.？

推

。

無U trap....仆街了

仲要住咁多戶
樓市仆街了

朗屏 長青 博康

Y2型

Y型公屋係咪行室內渠？

Y3/Y4有無

伊波拉一鑊熟呀

【推上熱門】青衣已婚警察宿舍！青衣已婚警察宿舍！青衣已婚警察宿舍！

以前暑假番pt成日送外賣上去

應該係同期公屋會有可能有相同問題
但同型就唔一定會有相同問題